[反差]有咩歌本身係正經歌，但其中有d歌詞聽到會想笑？

我自己有呢兩首比較深刻：

1. 遙遠的她 - 張學友

過去事像炮彈心中爆炸 (唔知點解聽到會想笑，可能係諗起炸彈人，同埋覺得個形容好生動)

2. 聽不到的說話 - 呂方

妳叫我的心倒掛 (呢句真係心諗乜鳩嘢叫“我的心倒掛”，踢波倒掛我就知)

歡迎一齊討論歌詞

杏仁亦要花氣力

呢句係因為容易聽錯

泰國捐精

朋友已走 剛升職的你舉J到凌晨還未夠

成碟青瓜過大海

有冇d係本身冇改過已經好好笑/唔知做乜鳩㗎？

櫻花樹下

“成碟青瓜過大海”

主撚鳩 主撚鳩 我知祂撚狗

This 戇鳩仔 This 戇鳩仔

He is 戇鳩仔~!

到這日才發現 曾呼吸過空氣

最溫柔共震

誰又是做人世 眼淚不等於一切
獻上我的心 亦要適當去自衛

成日心邪 諗到自慰

夏日熱辣辣

快慰之後侮辱我

燦爛的晶瑩

王菲的孤寂

我都唔明最溫柔共震係咩意思

漂流教室
超鍾意呢首

即係共鳴吖

多謝善巴指教

受太大的禮會內鳩卻也無力歸還
《相愛很難》

天未亮便在場 誰贈你糞漿 誰在拍掌
《天使的禮物》

詞續去找 亂咁跑 條仆街終於撇脫
《Allego....》

陳庭佳陳庭佳

3.3am嗰首本身都有惡搞feel，唔算太正經嘅歌
其餘兩首就應該係唱法問題啫

別講笑 小鳥爆開了

聽到都痛

唔係扑野咩

我好high high high 我信左耶穌～

陳奕迅 的確係得一個

為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉怎跟你吹水

無啦啦用吹水

夕爺可能想有d玩味
不過首歌都真心好正

起來！不願做奴隸的人們！

Yamete yamete 搭錯車

歡迎挑機

為何未能讓我死去便要認識你

I've got the move like 渣ga

能共你hole hole地相處

單丸

冬甩個爸爸 冬甩個爸爸 多啦A夢!

竟然無世界大戰 抺黑宇宙了can you feel

我變身幪面惡徒 便溶掉

我變身 幪面惡徒便溶掉
我變身幪面惡徒 便溶掉

你頭髮濕了 所以我熱了

你快樂所以我快樂 - 王菲
首歌好正

對 確實有一場干戈

我變身幪面 惡徒便溶掉

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
仲有
風箏會旋轉

我心因何腦春風

成首李香蘭歌詞都好文學feel
我覺得嗰句“但我心真空”個真空兩隻字怪d，應該係想寫空虛嘅感覺，但真空兩個字本身有第二個意思

那淚痕像條綠色的鏽

後來我的生活還算理想

我淨係諗到中風...

小伙子 長大了
Supper moment 小伙子

成首歌既感覺即刻變曬

瑞士垃圾

如果想到屎 何妨贈我

總差一點點先可以再會面
悔不當初輕輕放我MOVIE啦

1同3 大家同道中人

鄭伊健 極速
頭搖又尾擺...

有好多 一時三刻諗唔到

周柏豪 Smiley Face 入面句 Impossible

陳柏宇 沒有你 我什麼都不是

向夢想出發的「忠粉」

頂你個肺林若寧d詞成日都因為一兩個詞搞到成首個feel差晒

留個靚名天氣放晴

我應該在車底
不應該在車裡

已經唔記得原本係咩

有咩分別？

曾在某月某日我 自拍的一剎
加闊的鏡框 拍到溫碧霞
意外嗎 奇景嗎 誰能預計到嗎

一早知道 impossible~

男人心一字馬

應該係跟住首歌個停頓位

我變身 幪面惡徒 便溶掉

好似係咁

你還嫌不夠 我把這陳年賓周 送贈你解咒

呢首成首歌詞都勁鳩
引擎是你 向前是我
第一句已經on99唔知up乜柒

陳柏宇既魚眼
「加闊的鏡框拍到溫碧霞」
到依家都未明係咩意思

原來有人講左
到底呢句係咩意思

流淚行勝利道別再做愛情奴

杏仁露裡穿梭

讓女人心擔驚受怕

引擎=動力

同問
原曲熱血到爆，譯左做廣東話唔知做咩事

側田首卡通歌
然後了解，女生之所以愉快
不稀罕一對波~~~ 璃鞋

我現時自己肯做飯

露營必須酒

重有一身充滿電鰻

我聽live軒仔唱左 忘掉當初那唏噓
係佢自己改定夕爺改左

我成日覺得呢首歌係講緊沉船

咁都唔識分？
一個名詞一個形容詞喎老友

若未傷害夠

依加好自然唱左葉問張學友

陳拍宇好多歌d歌詞都有一兩句尻尻地

His palms are sweaty, knees weak, arms are heavy
There's vomit on his sweater already, mom's spaghetti
lose yourself 好正 但每次開頭聽到mom spaghetti都覺得好搞野 好有畫面

陳詠謙嗰啲

呢首無得輸

好似講劈腿

MJ 首beat it
Showin' how funky strong is your fight
次次都聽左做蘇永康fucking strong is your flight